Přroč mám rád a nemám rád Českou republiku.
 
Mám rád Českou republiku protože ona mála, pěkná krasná a má dost pamatek.  Myslim že Praha je jedna velka pamatka.  Její stavitelství neobyčjné.  Taki ten stát má moc pěkných a velkých zamku, vedle kterych vzrůstá zahony, na přiklad Hluboká nad Vltavou.  Češi C Ještě chtěl {bych}<in> studovat v ve Praze protože oná teišejši než Moskva a lepší por studentev.  Taki Češi přívětivý lide.
 
Ale nemám rád Českou republiku protože v tentem státě je ligalizace marihuany.  Tenta věc špatná pro všehný stát, pro žacev, studentev a budoucnost státu.  Ne vidim nejakych druhu špatných věc v Českou republice.
